無聊睇下支博 見到話要組廢青攻擊隊

支那蝗就收皮啦

支豬不及地頭龍 後果自負

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

黎到香港先算啦

成班垃圾同帝吧出征有分別咩
當然不得不防
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

福建人出黎!

毆打特區市民
講緊班差佬？

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

Come on